[年經] 大家搵咩嚟抹電話消毒

成日都有新聞話電話用得耐冇消毒會邋遢過廁板，但用火水抹又話會抹走個mon層coating搞到好易有指紋 同埋用火水抹會唔會影響電話防水功能？

利申 有潔癖

我就習慣放入焗爐焗 200度 3分鐘

貼左mon貼 用酒精紙巾抹

潔癖x2
用細細塊既alcohol pad抹
1,2日抹1次
有用mon貼，照抹

火水定火酒呀

75% ipa啦

甩coating先再算啦

X2 返屋企第一件事洗手抹手機
用到咁上下甩哂coating咪換mon貼囉

衫 捽捽捽

返到屋企
電話同手一齊洗

火酒至啱 我連case都抹埋但係係皮嚟，已經抹到殘殘地，想搵啲唔傷又消到毒嘅嘢抹電話

蕭叔叔

Google search 天然殺菌劑啦 大把

用水洗手，然後用手捽部機

直接用水沖 依家手機都落得水 直接沖咪得

75% 消毒酒精

直接買部新

消毒酒精棉抹，一星期一次，有液態保護膜

牛歡喜

長期套住個condom, 不接觸空氣。

通常用有酒精既消毒紙巾抹

甩coating係指個mon會甩？

用無酒精成分嘅濕紙巾先抹，再用乾眼睛布抹

眼睛布

無痴mon貼可以用咩抹？

鏡

係個mon會好易上指紋，好邋遢咁

精液

同自己一齊沖涼

褲

有時間就開滴露水
無時間就酒精

唔撚理佢乜柒coating
照用酒精

洗潔精

口水

唔痴Mon貼，就咁用清水抹都夠做

用茶抹先正

每次都要預熱好麻煩

幾錢

我會打完j射落部電話
有d漂白水味

唾液

zeiss lens wipe
廿零美金400塊

Alcohol pad

根本手機係要抹
每日食飯放係餐廳嘅枱
一定勁污糟

用消毒火酒噴部電話同電話殼

你唔焗既話死老母

每日裸機清水抹一抹
太陽曬一曬
電話套火酒抹一抹